有無人經過今次德國庇護之後 對難民政策改觀

之前一直都對難民政策觀感好差
見到香港咁多南亞難民作奸犯科
又見到德國難民強姦少女
對難民真係深惡痛絕

但係經過今次黃台仰李東昇得到德國認可為政治難民 有庇護
我諗深一層
其實深水埗啲南亞人可能係之前國家被政府逼害 就好似黃李一樣好慘
只不過係異國他鄉收人歧視 無法生存 先誤入歧途
其實我相信大部分嘅難民都係只係想要安穩嘅人
只不過有一小部分做錯事 就被人標籤誤解

我覺得香港人 經過今次黃李事件之後 應該對難民多啲包容 多啲理解
唔應該歧視佢地

無

有辣有唔辣啦
多得德國啲難民政策手鬆，黃台仰李東昇先可以成功申請
但係中東難民既性質好難同黃台仰李東昇比
人地講緊成千上萬既人湧入去德國，仲要大部分都係單身年輕力壯既男人，的確好有問題